究竟我哋有冇機

無

唉

唔好意思，借個位promote下。香港人贏唔贏靠尼個：

非建制區議員平台

女死女還在 下個更可愛

死左條心

我絲

開心share下
利申 巴
傾左幾個月然後條女依家冷淡左我

點冷淡法